除咗中銀 黎緊仲有冇其他銀行既招聘日

如題 好似匯豐，恆生嗰啲

大貓 同綠色
連登仔唔會做

有興趣可以tg :

南商

巴打有冇詳細資料